# Тестовое задание: поиск проекта в Gitlab.

* Язык: JavaScript;
* Технологии: VueJS, Vuex, Vue-router.

## Ссылка на приложение

[Link_to_app](https://search-gitlab-projects.now.sh/)

## Описание
Одностраничное SPA-приложение, которое осуществляет поиск проектов через API Gitlab по подстроке поиска, затем выводит его на экран в оформленном виде.
Для просмотра деталей проекта нужно кликнуть по строке списка.
Карточка проекта показывается в модальном окне.

